整大陸車牌 冇微信支付可以點比錢？

請問如果去西麗車管所整大陸車牌
最尾要比490人仔一定要用微信支付
如果冇即場比微信支付
係咪可以拎個code搵人幫手比
搵人幫手比完錢駛唔駛再返去櫃枱搞話經比左錢
定係搵人幫手比完錢
跟住3個工作天後返去拎就ok

唔該哂

用你老母西當八達通嘟就得

唔撚知 都唔撚想知

提防淩晨帶風向，負評上一頁
此post已完